我願意舔渡邊麻友尿道口 換民主法案今個月通過

std

慘
要奶公廁

奶綠汁

咁多位支持我嘅朋友，小心有條能樣係到undercover負皮你地啊
名就唔開 sxxxxxxx 自己檢討下

過去清水健亦曾在節目分享自己的血淚史，指跟他做對手戲的女優忘了帶健康診斷書到拍攝現場，他被迫硬著頭皮開拍，結果看到女優下體流出綠色分泌物，及有壞掉海鮮的氣味，直到拍攝後期才得知女優原來患有淋病和梅毒，他馬上用漱口水清潔，幸好沒受感染，但他指與他一起拍攝的一名男優，他自那一次過去就再沒有見過對方，事件讓他印象深刻。

要奶尿壺了

自己想奶？

我奶先

Ching真英勇

嘩！你講吓我都覺得你勁呀👏🏽👏🏽👏🏽

些牙埋俾你？

會死唔好

屌又有人負皮 正仆街含家產

唔好啊樓主 我唔想你死

g

臭g

唔駛舔，無事啦

益能左你

推乜能

推乜

清算你條仆街
岩岩將你資料腥左比美國郭文貴了

su

有無舊港毒之父

舊喺cc台

Solomon Yue: what 7 u say

樓主肯奶淋病個臭閪，奶捉一世即刻換到

再負皮麻友就尿道炎

Sxxxxxxx 條死懦夫

即刻負左先

咁點解唔直接換答應五大訴求

ok

何不飲尿食屎顯出你既誠意

5大訴求要飲尿同奶屎眼

飲尿不了，奶屎眼可以考慮下

Google渡邊麻友即刻出個G字

G

愛梅淋疱從此跟你一世

無哂消息

願香港人一世平安

麻友半生當娼

無了

益左你啦

好大碌

腳開始肥 似有左

越來越好戲

你奶麻友個尿道
我奶謝文欣個西

比人屌得多姐

比客走數?

喊曬口?

M假

好漂牙好真

So cute

好qqqqqqqqqqqq

m到叫佢打通經針照接客

好想舔呀

0死角

ching真係波台清泉 識野

咁讓俾你，我走先

老啦

渡邊麻友討論區

負皮左，檢討下

個粉厚到 衰過深水埗班呀姐

通常啲女老到咁上下

就轉去做企街

以前既麻友

好假好作狀

蘋果肌都垂哂，收皮了

[突發]香港最高學府東華學院回應學生訴求!!

25歲 only

老態龍鍾 老態畢露

13。4歲就出嚟做

麻友友好純品的

只做熟客

同埋要帶套吹

插反而唔帶袋都得

一google渡邊麻友就出個雞字...

無錯喎

過唔到，無事啦

有得舔綠色分泌物未呀？

究竟麻友生殖器官有幾多種病毒

Trump都未過

Pure

又老又殘

老g

Std

好想快啲舔

麻友友

Ching RIP

ching ready?

我願意舔渡邊麻友尿道口 換民主法案今個月通過

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有ching代舔

舔得未?

迷路

尿道口

尿道口

奶埋屎眼

求番號

點解要搞佢？
點解佢係雞？

換渡邊直美 OK?

侵爺簽埋名，咁就舔屎尿眼孖寳喇

同求

邊個同麻友做過愛 真係幸福賓周仔

g蟲

可以砍掉了

如果可以同麻友結婚 我願意短1 日命

你老婆係g

人盡可夫

以前麻友

一街老公

醜

仲有8日無事

成身性病

好qqqqq

風韻猶存

係都奶渡邊直美啦無啲誠意

肥婆塊閪點都乾淨過隻雞啦

塊閪有異味

加碼，今個月過到附加幫渡邊麻友毒龍鑽

留意到我每個留言都有負皮

我重申，絕不向惡勢力低頭！

who

今次冇人幫你頂數

懷疑係你

唉，屎眼都要逼住奶

唔洗懷疑 係佢

唔過都奶

𨶙人來，係就負完簽個名，做𨶙啲唔見得光嘅嘢

弱智？

叫連仔關左個正負皮嚕

老到，中女仲扮後生，唔怪得開始消失

眼疾

唔怪之得無哂劇拍

好想快D舔

你奶尿窿我奶屎眼

有得舔未？

Ming仔死忠又開膠POST

個閪佬簽名未呀屌
好想舔尿道口呀

口痕了！！！

麻友好正牙!!!

處女唔會有std

佢耳輕都唔係啦

耳窿

可以了

找數呀

推到樓豬找數

恭喜晒恭喜晒

益能左樓豬

痴撚線

咪推啦

找數未？

走數了

A_Milik 二世

我Call左麻友, 佢話OK約個時間

找數未

叫佢屙完唔好抹, 原汁原味俾樓主舔

咪再推

推到你爛咀

樓豬出名摩打利

識奶奶條界